暖化撚請解釋今日天氣

又話無冬天，宜家凍到死

已經吹奏變左極端天氣，巴打啱啱放出黎？

睇餸食飯

極條撚咩，冬天十度好撚正常
零度先出嚟講極端啦

熱到仆街果陣，你又唔仆出嚟

班暖化撚 夏天照開冷氣 冬天就開暖氣
之後上網屌柒你地

環保撚係一路食肉，一邊生小朋友，再一邊係城市上網屌7政府唔減碳排放

仲著緊短袖 你唔係凍呀麻

同波台狗講科學 算把啦

暖化撚唔了解氣候個機制，求其畫條直線向上就預測無冬天，預測錯又唔認數

今日咁都叫凍

我弱啲
短袖加風褸

on9仔 知唔知平均溫度升0.2氣候會有幾大改變呀
凍一兩日就係到9up
讀多啲書先學人上網弱撚智

真係慘 呢幾個月反暖化撚先開得四五個post
往年開成十幾個post嫁嘛
算啦巴打們 襯仲有一兩日凍少少 比佢地打個飛機取下暖

買唔到樓慘 定全球升0.2度慘

戇撚鳩愚昧無知係度放屁

haha point is you can't even read a single word

he is the haha point

班友就係打飛機打到虧晒所以溫度低嗰啲啲都話凍凍凍，巴打你仲叫佢地打